點解人起身果下會咁辛苦?

明明瞓足八粒鐘甚至超過 但朝早都係好難起身 點都會瞓多一陣 醒完再瞓多一陣 Loop幾次
係咩原因 瞓得唔好?

肚餓、間房唔夠空氣

仲有四個鐘訓

一起身就諗起要準備返工
所以好辛苦

因為要返工又或者有野做
而以上既野都係你唔想做既

諗諗下又好似係 如果起身係搭早機去旅行 感覺好似無咁辛苦

好似話睡眠狀態有幾個周期
如果你某個周期未完哂就起身會好辛苦

見你咁講即刻開大個窗口 但無嘢食

可以係心理
可以係生理

如果真係困擾到日常生活，可以考慮下睇醫生

好似大約4個鐘為一個周期? 有無巴打試過跟睡眠周期瞓?
我自己試過 但礙於自己有時瞓唔著 變咗要係咁調較個鬧鐘反而越搞越瞓唔到

Not 1.5?

好似係啵 自膠